林鄭月娥：香港必須把重點轉到大灣區 放棄國際小市場

港版國安法生效個多月，警方拘捕多人，據報通緝多名海外人士，林鄭接受央視中文訪問時形容，《國安法》有「震邪」之效，而受到制裁，香港公司或專業人士現在較難打入外國市場，「我們就必須把我們的重點轉到內地龐大的市場，尤其是在我們毗鄰的粵港澳大灣區」。

大媽區

講到大灣區咁L正
做咩送個仔去美國讀書
e家中國冇大學咩
大灣區冇學校咩

唔怕!

推

大灣區有個大字真係好大咩

香港大公司入到大陸有邊間係成功？大家樂、翠華賺錢最多都係香港

收皮

嚇得我即刻打開google map
睇下究竟個大灣區有幾大
但點睇都唔覺會大得過成個世界

帶領香港人由國際走入中國 原因係個獨裁首長被制裁

四叔班地產商都未出手投資，小市民點跟

林奠將曾經國際城市香港淪落到大陸二線城市

林鄭唔代表香港及香港人！

「內地」龐大市場 ..............

林鄭解決自己出糧問題先再講啦！

戇尻到爆

其實支那人有無人知咩係大灣區

支那邏輯：大就是好

小支支 有14億人 ，政府全面監控既市場
（未扣報假數誇大，同一堆根本唔知世界發生緊咩事既農村人）

牆外世界 有50億人以上，加較少限制既市場

而家叫人應該專心發展小支支市場

Logic？？

線已痴

失智老女人

大灣區多人啲定國際世界多人啲

放棄國際小市場？
世界大灣區？

你全家搬晒去大灣區先啦

國際（小）
大灣區（大）

國際小市場

十四億精蟲內需

內循環，想吸撚哂香港啲美元儲備

諗下自己講左咩鳩啦 柒婆
咁撚後生老人痴呆

大灣區幾多人口？
全世界40億人（唔計果14億）一人一毫都掟死你啦

國際小市場
真係on9㗎喎

係你地依11個冇得再入國際市場姐，關我哋香港嘅人才咩事

支持，香港由國際金融中心變大灣區金融中心

答案係黃大仙！

大灣區有撚錢咩，大陸d第三世界垃圾國家。

加入內循環

高官家人可唔可以放棄外國籍先，成撚日係到雙重標準

大灣區大過國際

大灣區 = 叫香港人去扶貧 + 坤香港人買埋d垃圾樓

林鄭自己被制裁出唔到外國，要全香港陪佢

制裁你咋
想攬住全港同你一齊

有14 億比林鄭含咁緊係大灣區好
國際邊有撚比佢含

問過上海深圳未

死撚咗佢啦屌

加入內需

完美示範為一棵樹放棄一片森林

反美是工作 留美是生活

叫香港人送錢比支那洗呀

搞清楚先，係制裁港共官員
唔係制裁成個香港

成日聽你班狗官混淆視聽
話外國制裁香港
係制裁你哋班仆街咋
我哋普通市民仲可以用外資銀行囉

其實條友精神狀況係堅有問題
會影響到身邊家人朋友 要睇醫生食藥

咁咪中計囉，攬炒兄講過要你班官世世代代留係大灣區，做乜咁聽話

準備一齊內循環食草

佢都係跟稿讀
可以完全無視

根據黑仔強所講，6億/14億人月入少過1000蚊，大灣區7200萬人口當中只有4113萬左右既人係潛在消費者，未計當中有幾多人實際上有消費能力，亦未計中國有同類產品以更低價格供應。

on l 99 重要香港一早係一線國際化市場 由個特首叫人退化落大灣區？
屌香港做乜撚野比支共玩殘到咁

而家貿易戰係分明針住大灣區打喎，點避先？

叫香港地產商上去起樓?

上去肇慶起香港城，賣樓俾番香港人

Trading果D變晒同四川 湖北 上海 北京做生意

痴膠花lo

佢終於認香港由國際城市降格做中國小區

國際係細市場？

On9到震

真正藍絲口中嘅破壞香港

成日提住，港共狗官睇黎投資左唔少錢落去，要靠大灣區翻身

香港撚就含硬架喇 大家睇路
條7婆追住習近平含 仲要含到雪雪聲

咁嘅收入

source?

你個大灣區官網咁樣寫喎

柒婆唔提我都唔知
大灣區冇咗香港一國兩制白手套已經玩完

777思維:
國際小市場
國內大(大灣區)市場

都痴撚線，呢個位喺廣東都唔發達
下游少少三水都未掂喇，幾時到佢

你個細仔去左大灣區讀數學未？

發達就唔輪到你班腥港人玩，唔通俾蛇口你起咩，當然係叫你去4線城市慢慢玩

一個無將來的人, 帶人走一條沒有未來的回頭路
簡稱回路

佢short撚左

遲下冇得用google map啦
北斗分分鐘show唔到外國

同中共乞食

咪係，肥水不流別人田
蛇口南山都係俾國企或者有背景嘅人食晒
你估以前羅湖個年代俾香港人開荒咩

on99陣係要大陸市場同大陸二線城市有咩分別，仲衰過上海深圳

快手，最想一鑊熟

有少少優勢既金融地產醫療法律傳媒全部唔參你玩
睇合拍片就知

跟本就綁著你雙手黎撩交打

妳自己去嗰度配合內循環啦

點都要攬住香港一齊死

南山樓現在已經貴過新界樓，都好耐無聽人講去深圳買樓

香港可能遲下連去肇慶發展既資格都無，要去河源發展先得

漏咗講埋其中6億人一個月收入唔過1000

仲扮咩一國兩制
開關算撚數啦

國際都市

港商拍大陸佬開公司之後同官員合作吞埋佢果份嘅新聞都睇唔少

有國際市場唔要

世界大啲定大灣區大啲

有「全國包郵」先好講野
又要人教？

恭喜佢哋呀，求仁得仁

林鄭睇你班兒登唔起
俾人睇少俾人睇少

大陸先得 13 億人 ，國際市場超過40 億，點解要咁不智

係政府做左幾十年AO嘅林鄭
連地鐵都唔識入閘，俾乞兒唔知價

毫無疑問，佢眼中嘅大灣區真係大過國際

好快中國人就會講
世界是方的
沒有甚麼外國東西的存在

冇人想同你做大灣區生意呀

放棄世界

大小

On9 lun

成撚日搵香港笨7，仲要講到恩賜DKLM

再一次唔聽專家意見
如果有專家出嚟講下林奠全家都長命，唔知佢會唔會即日殺哂全家再自殺

大灣區

林酋：我就係香港，我被制被裁，你哋就要比我強姦

俾美國制裁到癡撚咗線
佢個世界觀窄啲定姐姐個西窄啲

唔好意思可唔可以借個位請你入嚟睇下？

反抗防疫限制令有冇得諗 一定要出嚟再抗爭

條友已經痴撚左線

大灣區金融中心

(林鄭) 點解要攬炒
(林鄭) 點解要破壞

其實所謂嘅大陸市場真係不知所謂

一山不能藏二虎，你係中央都唔會俾香港獨大。回歸就注定矮化

佢係咪唔識中文

國際視野？
一帶一路/

唔好搞鳩大灣區啦，人地好幸福快樂咁生活緊架

柒婆心諗
我個仔都冇得去美國讀書
你哋都唔可以去

內循環

前海都唔提了

香港玩國際市食四方飯過百年，俾條賊婆搞柒咗香港個國際地位仲死死氣配合亞斗玩內環巡環， 呢條賊婆死一百都還唔返香港嘅損失， 一定有報應！

前兩任特守一個就話背靠中國面向國際，另一個就一帶一路，依家就叫人靠一個糧食都唔夠嘅國家

大灣區=广东省, 人哋嗰個千辛萬苦想出國 你就叫人返轉頭， 有少少腦嘅都唔會做la.

柒婆搞灣香港國際城市，拍下囉柚走！歷史會有記載。

打入大陸市場？人地有深圳上海北京海南仲要你咩？

無錯，圍雞網同中學經濟教科書都有講大灣區地大脈博，經濟總規模自 2022年起林郑领導下已超越國際總和。從此，中國不再需要和國外有任何聯繫，獨自發展成超現代民生最豐盛達到宇宙海量級別水平的國家！地星上其他國家再發展一百年也追不上，這全歸功於林郑帶領發展大灣區大無限市场之功也！

幾時請個識茅山嘅國師呀？

真係人格分裂
之前又話香港國際地位唔係人地比
係基本法腐乳

原來國際係小市場
大灣區先係大市場

原來同國際接軌唔work
同大灣區接軌先得

同埋呢
乜大灣區無專業人才咩宜家？
洗用你香港個套？
你自己都話香港個套已經打入唔到國際
咁香港既所謂「專業人士」重有咩價值
大灣區重用你做乜

你自己被迫返大灣區啫，唔好拉人落水先得㗎

用埋d煽動主觀大陸字眼， 震邪

你自己就係個妖魔

我揸開Tesla，著開Burberry, 揹開Hermes
但老母敗L晒副身家
要我揸迪比亞，著堡師龍，揹原單袋？
仲要個仆街老母自己繼續揸benz飲法國紅酒

歷史書記載 地球史上最失敗的政府林奠 帶領香港走上衰退的道路

利伸 未來人

香港神科正式食屎

屌你老母， 真正攬炒big boss

間接承認放棄香港五十年不變，違反香港基本法

承諾！

大陸最多水

真傻定假痴

受制裁先去大灣區？
你條八婆當中國係乜？condom呀？

自己整臭左香港個朶
跟住就話大陸市場好過國際市場
好撚野

李嘉誠玩咁多年都唔見得有幾好
反而半放棄咗，依家都係玩外國野多

不過中国都唔會當佢係自己人

港共邏輯真係痴撚線

全世界人多定中國人多

咪撚on9啦 Carrie
If u don’t like it u quit it

佢而家似「不要只有我被制裁」拉全香港人落水

又多個笑話

國際城市

呢啲畫家要大力支持啦

擺明係啊 反社會人格
我唔開心其他人都唔可以開心
變態

國際小市場.................係咪講笑.........國際市場叫"小"?

搞清楚一件事,
做大陸生意唔等於一定要放棄international market,

同樣做International market亦都唔等於要無視大陸市場,
呢兩樣野本身就唔係二元對立

國際小市場咁你叫咩總商會同腐乳華收嗲先啦

大陸遲早都浸撚哂啦 有幾龐大

有病。

而受到制裁，香港公司或專業人士現在較難打入外國市場
佢搞清楚邊個俾人制裁未??

咁你全家都會死？

佢會盡力搞到香港變成伊朗咁全地區被制裁

" 大灣區 " 呢個核突term 就係老翻美國 Bay Area
用翻 " 珠江三角洲 " 才是文化自信

真正攬炒

小巿場
柒左就認啦

自己屋企人出唔到國要全部香港人陪去含家產

唔係話制裁對香港經濟冇乜影響嘅咩？
而家知道影響大，轉口風，玩內銷......好似Trump 咁講，go to hell 啦⋯⋯

銀行唔幫佢開新戶，冇話攪佢現有帳戶

我連做邊啲顧客嘅生意都關你事？冇撚嘢呀

炸撚晒去就啱

唔一定要美軍，你今晚開石油氣炸左自己屋企先

等香港佔領左大灣區先講啦

比人制裁嗰個係佢
香港人從來都好受外國歡迎
另外，要問嘅係佢有無data
係講緊要放棄外國幾多嘅profit
同埋大陸有幾多potential profit可以抵銷
點解佢上任就搞到要放棄外國市場

炸大灣區=炸自己屋企？
on9 block

哇...佢個腦真係俾人換左
香港做左咁耐國際貿易 無人不曉 依家叫人退步

智障！ 仲話年年考第一， 完全冇撚腦

外國人同你分到咁細？你都on9

練辟邪劍法啦

請善用起底功能

5毛

你估佢理得你香港人邊度搵食
中國呢幾十年咩玩法邊個唔知
入去投資，學晒你D野，再一腳踢你走

你估軍隊好似你咁on9地理0分咩

佢真係好撚勁，人奶共佢奶共，奶到國際地位都冇埋

堂堂真·國際大都會，俾佢玩到變支那城

5你老母

面對現實啦，大灣區包含香港

離開中國香港係唯一出路

國際小市場

你讀多次有冇矛盾

有比較優勢 Easy money

而家根本唔需要香港人技術 只需要搶埋淨餘既庫房積蓄就夠

大你老母咩，香港有乜撚野可以內銷?
大灣區都就嚟冚家剷啦，精片都冇，
有毒奶粉你平得過人地咩，
sale服務?
你柒婆上大灣區幫人口交呀？

香港上年反送中運動，
已經得罪左中國共產黨和中國政府，
開晒片，
仲想融入大灣區，
無病嘩 ?

你係帶領一批討厭某人的人愛某人，
同逼婚無分別，
一定大家都唔幸福，
最後家炒不和。

至如外國，國安法都得罪嘛外國，特別係英美歐盟，
所以香港被林鄭玩到完蛋，
氣數已盡。

香港上年反送中運動，
已經得罪左中國共產黨和中國政府，
開晒片，
仲想融入大灣區，
無病嘩 ?

你係帶領一批討厭某人的人愛某人，
同逼婚無分別，
一定大家都唔幸福，
最後家炒不和。

至如外國，國安法都得罪嘛外國，特別係英美歐盟，
所以香港被林鄭玩到完蛋，
氣數已盡。

自我維護自己尊嚴係人際大忌，但不是說人要放棄尊嚴，
人只能維護別人的尊嚴，讓別人再給你尊嚴。
國際社會都一樣，
企圖維護自我尊嚴的國家, 必受社會排斥。

港共準備鎖國. 迎合內循環 經濟

哪裏來的自信short撚左

同芝麻人夾錢開公司= 做水魚
日本仔,台仔,香港人都唔知中過幾多次伏, 次次被班芝麻人玩到輸錢輸公司

十足十滿清口吻「天朝物產豐盈，無所不有，原不藉外夷貨物以通有無」

On9

同邊個傾生意？金仔嗎？？

係冇左國際市場咪轉去大灣區內循環LOR

成家人歸中未呀
放棄英國小市場啦大佬

佢真係好撚癲

都真係痴撚左線
無野講岀少句聲好過係度打飛機

又話影響一小撮人,,,,,而家成個香港仆晒街,,,,佢自己都自身難保,,,仲好意思出黎講野,,,,,有無咁垃圾呀,,,,,廢人

比人制裁制到SHORT撚左

國際竟然都仲係小市場

林奠係咪打算去火星投資？

Greater 悲

Excellent opportunities and a big wok to mix and "stir fry" people in HK and China! Maybe getting married too....

Targeted for fundamental changes and mix !!

越做越縮

咁以後唔駛美金

改用人仔

啲外匯儲備比哂阿爺

香港有阿爺？

林鄭有

董卓焚城

7婆：因為我畀人制裁要返大灣區安老，所以全香港嘅人都要跟我返大灣區任我奴役

對極，所以強國人民應該立即取消同美元既掛勾同兌換，防止國際對強國作出干擾！

立即禁用 iOS / Android / Windows / 互聯網，以防止強國信息流出！

由國際金融中心退化到大灣區城市
都仲唔承認錯誤 咁既政府 真係有料
白俄 西非馬里 黎巴嫩都肯承認錯誤
係我地政府咁撚威

懷疑大灣區起喺水星

如果係投資者，跟林鄭定跟誠哥